睇完TVB個退休地圖，再望下自己份工，即刻Sad鳩左

意思係咪即係香港畸形就要忍
第個國家正常就要吹奏

康宏sponsor 成班垃圾